［1Q題］會員Ox子嘅屋企喺邊度？

高汁1Q題

估中獎品等有人中左先講

過左三 or 五頁開估（睇心情）

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

橙

淺水灣

李斯

澳門狗場 （因為利狗）

Oxfam

警署
因為狗屋

和合石

人都死咗

原來你仲健在

屌你牙

老實講你唔回post嘅話我都以為你死左

小妹好忙嫁

上面所有答案，佢本人答嘅勉強算係最接近，但都係唔啱

忙住cow仔？

開估啦屌你

巧多仔cow 禾

小妹都想咁多仔cow

露多d lo

答案係 巴士259d